大家真係認為段錄音片段係真？

經過皇后碼頭、喜帖街、佔鐘，佢最喜愛用呢種態度，令人覺得佢都唔想搞成咁、佢都係無辜，乜都唔關佢事，講到好似有槍擊指住佢做咁，所以我好懷疑係佢自己搵間大空房錄音，就扮晒秘密流出俾外媒，等大家對佢所犯嘅罪行放鬆。

..

信嗰個都戇鳩
十月一就係死線

真

係假

唔信啦。

佢明明有方法去做，講工自己冇得簡咁，一係怕美國制裁，一係搏同情

準備移民前扮無辜

錄音係真實的，不過唔係真心的。

真又點假又點
對我地都冇影響
對藍既又冇影響
對中立既又冇影響
理佢做乜鳩?
第幾個垃圾POST?

真唔真唔知，但諗住咁樣博同情就一定，佢已經冇晒誠信

如果係真，段錄音對我地更有利，自認香港首長話事權近乎零，更能推到老美搞人權法同香港關係法